同我一齊推翻港共極權

我知道大把警察mon post狗
我就係打黎比你地睇

過去既大半年
香港人由遊行示威 去到勇武前線
你估大家好想企出黎？
我夠想可以係屋企打機做隻小港豬
啲前線同你地對打真係貪得意咩

撇除過去唔同既政見
甚至你地一句我唔識政治 就乜鳩都唔理
我都可以暫時唔提

但你望下自己
你地既政府為你地做過啲咩？
處理公眾活動同訴求既手法 激起一波又一波既民怨
比人鬧 OT罰企 比朋友杯割 比人打
依家連抗疫都領先全球
公眾演講仲停留係叫人洗手既階段

當全世界都封關 拒絕支那人入境既時候
港共仲叫人填張爛紙仔
我有心入境會唔會填自己有重病？
仲話視乎社區爆發先封關
口罩加價港共無能為力
新年港珠澳大橋免費
到今日仲有來往武漢既飛機

支那都自己顧唔掂自己既時候
港共仲等緊支那落order
人地幾十萬一個月 你得個萬零碎銀
但你仲做得野過佢地
到哩一刻 你地唔係仲忍啊嘛？
唔講政府講防疫 你地唔係仲接受個咁無能既政府啊嘛？

到時國際封鎖 你地除左共享支那榮耀之外就再無選擇
用錢真係買到你地生活係肺炎既環境下？
同香港人一齊企出黎
推翻香港極權
我會迫自己原諒你地過去幾個月既暴力

但強姦犯同殺人犯就收皮啦
我哩一世化左灰都會記住你地

推翻香港軍政府
光復香港 時代革命
Hong Kong Rebellion

推

On9
拉

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

樓主仲對班社會垃圾有幻想

黑警係政府最大武器
佢地一旦掉轉槍頭
場運動我哋贏硬

香港獨立

支那黑警死全家

29號全民三罷

支那都自己顧唔掂自己既時候
港共仲等緊支那落order

P推！

嘥口水啦, 拉